中華人民共和國，美利堅特別行政區，20/01成立

oh say can you see, communism is right

come on, man